如果無親密行為就已經飛人算唔算賤男

如果大家成年人無親密行為， 因為識咗第二個而飛人算唔算賤男，女方嬲男方合唔合理

精神上出軌就唔係出軌？

飛啦

神交同隔空屌閪依d野係性父同性母先得
唔係屬於我地凡人
人交配叫sexual intercourse
technically個重點就係將條撚塞入個閪度
好似植物嗰d花粉生個橙嗰d叫pollination
我地男人d精射唔到咁遠

你知唔知咩叫出軌？